CCTVB 反了

CCTVB 一宜播尋晚元朗既片斷, 又影人比人打, 又影一哥口啞啞, 維穩費終於都用完了, 金盈要失業了

夜晚十一點唔同曬

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

金盈返大陸做雞啦

都係睇定啲先

咁83台 出左幾多力？？

今次tvb或成最大贏家
本來下禮拜去將軍澳清算佢 而家轉曬目標

記者協會有人比人打佢唔播下呢d片 實比人杯葛所以做下樣 唔好信cctvb改邪歸正住

晚上11點冇咩所謂
最緊要7點-11點,最多人睇電視
希望CCTVB做返個人,播返正常野

諗清楚 點解要出黑社會呀？
就係要做個共同敵人出黎，將成個香港既憤怒 注意力集中係果度，然後黑警高調拉人挽回形象

我地應該做既一定要集中係警黑合作，差別對待

on撚9
仲信tvb會改邪歸正訓醒未

元朗咪就係分散上環注意力囉！
將輿論spin去黑社會，同警唔執法
但上環死黑警射鳩義士同記者冇人講！
輕描淡寫緊呀屌你個閪

信佢改邪歸正=信何軍妖拜佛

一定俾5舊屌爆佢屎眼

其實你咁都仲唔明CCTVB嘅用處
CCTVB係咁播元朗係想大眾淨係FOCUS去元朗嘅事
我唔係話元朗件事唔重要 都係好重要
但琴日黑警冇舉旗開36槍 都係冇講過
用元朗件事令公眾慢慢淡忘咗「反送中」運動

轉做雞, 我搵狗屌佢
出$280 冇問題

金盈出泥啦

Agger 負皮啲人唔知做乜鳩

我比5舊叫南亞佬屌爆內射佢個臭閪